有冇人明知關愛座都會照坐 甚至特登坐？

通常地鐵上面就算好多人 關愛座都係冇咩人敢坐
為咗改變呢個風氣 我成日都會唔理照坐（冇有需要人士嘅情況下）
啲人通常會 咁望住你 但因為近年風向轉 冇人敢批鬥你
我目的唔係想攞咩彩 只係覺得讓座既然唔一定要關愛座先讓 咁你坐關愛座同普通座 根本冇分別 有咩好驚
有冇人同我一樣咁諗？

屌你後生仔都會攰架

成日都見到架車滿哂但吉左兩個關愛座 理撚得佢攰咪坐

我都係

照坐，有人須要先讓

好波